政府要求DQ四名立法會議員 明午裁決

政府繼覆核青年新政梁頌恆及游蕙禎的宣誓後，再就4名立法會議員梁國雄、姚松炎、劉小麗及羅冠聰去年的宣誓提司法覆核，要求撤銷4人的立法會議員資格。司法機構網頁顯示，法官區慶祥將於明午3時頒發判詞。

法官區慶祥去年曾裁定梁頌恆及游蕙禎拒絕宣誓，取消兩人議員資格。

唔怪之得咁遲都唔補選原來因為可能仲有一批

擺明 無成本
dq到就可以偷一席

但抖暑先黎判
顯示今次未必受政府壓力
如果唔係應該拿拿臨判之後過23條

比青年新政累撚死

呢四件都dq，九西新東各有兩個位補選，保皇可以分到兩席喎

阿五毛
你就五毛都畀啲專業精神
做下research先

希望冇事

駁唔到

最好幫我dq龍和道守護神

小麗老母比較危

起初他們（納粹）衝着共產黨人；
我沒有出聲，
因為我不是共產黨人。

接着他們衝着社民黨人；
我沒有出聲，
因為我不是社民黨人。

然後他們衝着工會成員；
我沒有出聲，
因為我不是工會成員。

後來他們衝着猶太人；
我沒有出聲，
因為我不是猶太人。

現在他們衝我而來；
到這時，已經沒有人可以替我說話了。

炎同長毛 好無辜

根本只係青政累事
但係廢事比人針住港獨打
先拖多四件落水

羅冠聰應該過到

講真，今時今日邊條友掛住本土牌頭去選而又唔會畀人DQ，你會服佢？
我就暫時諗唔到喇！

好大機會DQ到，因為要根據人大釋法的內容去判。

咖哩飯

服我啦～服我啦～

黃之鋒

咪又係舞照跳馬照跑

咁講真dq呢4個既argument牽強好多

咁叫番羅37選咪得

梁油就真是抵死的
呢兩件唔dq
立法會議員個格調就低賤哂

我支持的

溫水煮蛙， 慢慢煲

除左小麗

共匪幾牽強嘅事都做得出

莫雷拉表示大把錢，話之你香港吔蕉

港視今日都發牌，似乎想溫水煮蛙，扮哂唔係689 2。0

DQ 37，之鋒選
DQ之鋒，37選

彈出彈入

錢where come

至驚連登d講毒撚又提d芝麻綠豆小事
搞到保皇派有位入

小麗唔自爆真係點會入到

我係政府直接DQ曬4件啦

梁游試夠水溫啦，泛民成日話要保關鍵一席，大是大非就私怨上頭，當天唔出聲，今天被滅聲，因果報應

點解唔提早dq
抖暑先dq
無得打多4個即刻出23

Facebook 自爆果下
好似叻唔切咁

真心on9

有抗爭意志
我欣賞

就算梁游+4個齊章 23都照可打可過

由dq梁游開始，呢個民主制度已經名存實亡，5毛轉移焦點，啲人都放棄思考件事本質，話梁游抵死，咁鼠王芬，蔣元秋之流又算乜呀

曲直難分

泛民內有鬼已經唔係都市傳說
呀爺如果要上一屆投都得

湯渣何E

其實屌梁游嘅人/post仲多過屌民健聯已經知咩事

5毛加熱狗再加泛民打手，共孽黎

就算梁游on9 DQ民選議員既d極權行為都spin成“梁游係共諜” 呢個香港冇得救

禁人參選個時已經名存實亡啦

泛民內有鬼？打錯字呀
泛民係鬼 先岩。

dq兩個無犯法既民選議員竟然食花生， 食屎啦你

好多post都證實有班冚家產支那五毛轉移視線。

祝中共千秋萬世，支那人永世生活係地獄鬼國

如果DQ到2個直選泛民，就可以改議事規則封殺拉布。

sorry law

班食屎狗要保住自己位先有錢賺， 睇下馮檢基幾醜樣

其實到依家都係，唔計呢個post出面仲有兩個

民主制度的底線就係忠誠的反對派，愛國愛港。

講真白頭dq梁肥之後689 jr都係會過到

DQ羅37
咁就係變相由法庭承認特府係暴政

佢玩針對的話 點解係青政錯？
定係港獨錯？

仲有人話點解抖暑先黎DQ 唔一早搞過埋23條
屌你都on9
政府法案唔洗分組點票架 傻閪

求撚其啦
DQ咗咪又係咁過日子

高登就熱狗搞事 依到就5毛

仲溫水, 油炸緊啦

白皮書: 法官都係治港者既一部份

抵死啦 冇成本點解唔做啊
咁大個人都唔化 乖乖地宣個誓 入到去你點玩都得啦
DQ曬佢地就好

變番溫

宜家咪去到高溫果下囉

其他法案呢？

暑假dq左咪唔洗出糧，唔俾你立法會示威

小麗老千 如果無事， 間接影響埋 梁游和梁天倚單案上訴

唔會
死係死係hk is not China 呢d

岩呀抵死
乖乖地宣誓咪唔會俾人dq
依家宣誓玩野 俾藉口中共人大釋法dq議員 仲唔係鬼？
梁游被dq個陣泛民fans好似係咁講

以其人之道，還至其人之身
內鬥係邊個發起先
留名睇聽日全部DQ

香港玩完lu

突發

又係梁游錯，你班撚人真係無得救

DQ晒佢

真係睇宣誓內容 小麗真係最危衰在事後講埋慢讀代表唔同意誓詞內容
37應該穩陣啲 因為淨係衰一個字

補選黎講 九西應該係馮檢基同葉傲冬各一(有兩席的話)
新東就應該有恨到流晒口水既咖哩飯 所謂介票鄭家富 哪吒 建制應該出番鄧家彪
有香港島既話就難講啲 應該有何秀蘭 wiki同treegun就應該唔會

不過萬一真係要dq 都應該會上訴架喇

信梁游係共諜真係中晒左計

( Show Blocked User - Master2017 )

講得好

好多支持泛民既港豬都信佢地係共諜

隻人社狗就拿拿臨死咗佢啦
其餘3個希望無事

水泥隊9up
唔使理佢

小麗最危

熱狗由輸選舉開始，就開始暗示梁游係共諜，九西D票站游黃兩者只係相差幾十票，唔係中聯辦過票都做唔到呢D咁精準票數差距，後尾梁游玩大左，黃洋達同陳雲直頭明屌佢哋係共諜，好信唔信熱城9up

基哥就收啦
自己黨都唔支持佢
哪叱應該唔玩啦 無錢
九西/新東如果dq真係=各送一席

九西／新東／測量界三席都好重要

冇錢冇權 港豬又多 傳媒又被染紅
就算肯說話 又有誰聽

泛民護送佢地係交換小麗再宣誓

反DQ遊行泛民banner同文宣係寫4人, 唔係6人, 唔包梁游嫁

測量無另外2席咁緊要，但一dq都=無左席
又比番謝偉銓
睇下前公民袋今次點判啦(其實都偏輕判黃絲，除左糧油個單

無論點判另一邊都係上訴嫁啦

梁游慘在冇錢打到上終院, 呢4條友應該有, 上終院有機

呢D人話梁游果陣唔撚講

再少4個就唔夠半數，政府想點都睇

唉

有無咁多錢

港獨喎，緊係要佢地死

對比起中共, 撃殺本土更重要
打撃完本土之後依家又可以食劉曉波人血饅頭

37同老母可能要暗啞底搵泛民籌

長毛同呀姚生實有

販民一直怕本土獨立派搶佢地啲政治本錢

課都唔可以枱面課, 不過暗啞底應該有

我覺得應該有義務唔記得邊個係李柱銘做代表律師 應該係象徵式收費啦

長毛

測量界好重要
呢席泛民未坐穩 送番比謝偉銓既話下屆未必拎得番

其實下屆點都嘔番出黎

未必
姚做得好既話 呢席隨時從此都係泛民
選委選舉泛民派27個選到場26個

希望佢無事

連人大「決定」都無，點討論呀？

功能組別者,反而直選重要d

一早有個「守護公義基金」

其實無咩分別
政府議案唔會分組點票
議員議案先會分

保皇狗d 議案咪過到囉lo

議員議案不嬲約束力有限

修改議事規則係議員議案，如果DQ到建制一定會提。

香港好多人都對人不對事

唔係梁游引發嘅咩？

撐住 ,有冇人知呢單案個官本身係咪偏向奶共?

Molalala

得罪講句 DQ哂最好
我會拎返哂之前梁游啲post出黎binc
唔好激嬲共產黨
乖乖地宣誓入到去先玩野都唔識
共諜俾位中共入
俾藉口中共釋法搞死香港

清好波呀，屌撚柒曬啲人社泛民狗

agger
俾五毛主導晒
根本重點係唔可以dq
變咗俾位人入

琴日廿幾個議員一齊讀08憲章 準備全部一齊DQ

泛民班垃圾吠都唔敢吠， 成班狗黎

今日又係最黑暗一天

on9

係政府入稟，分清楚施暴者係邊個先講野啦

有冇藉口都會做嫁啦

前公民袋 因為做左ft法官先知退黨
之前佔中d case 都偏輕判黃絲
eg 猿追咬37但佢都堅持只判社會服務令
但係糧油個單佢就
睇下今次泛民背景又點判

真係5050

如果區j都dq
咁上訴庭更加會dq
所以唯一希望係區j唔dq之後淋病唔追打
如果比人上訴 都係死左9成

就快玩完

判左未

追打要再釋法

Au j個判詞話dq梁游唔關釋法事

遲D 所有人都可以DQ睇你班港豬仲點和理非

3點了

玩撚完

會留返民主黨公民黨俾你投

就算真係唔關
去到上訴庭個條友都係會睇釋法

留名

屌你老母啦，死五毛！
係咪全部民主派議員DQ先開心 ？

DQ DQ DQ

冇蘋果消息看來

4個dq

全部dq from hk01 live

唔撚係呀？

all dq

唔撚係掛

玩撚哂

尋日民主派都收曬風啦，唔係點會打定輸數

痴撚線

吓....

無啦無啦

chi sin

痴線

Q已D

.....

有冇判詞

4/4

玩補選個 cost 會唔會細個 再 JR ?

SORRY

all die

掂

一齊補選 比例代表制

法治

之前唔幫個兩個 抵撚死

完

恭喜

宣誓案高院裁定劉小麗羅冠聰姚松炎梁國雄失議席

CLS

呢段時間係唔係可以盡情改議事規則?

正式步入全保皇黨統治立法會時代

Molamola
九西新東都要輸比一席
地區過半都保唔住

Dq完可以再選到？

攬炒

劉小麗

佢地洗唔洗嘔返人工+津貼？

On撚9 民選議員喎屌

應該要啦

要啦

之前屌個青政兩個班人唔知今次有乜野講

差少少就可以曲線五區工投

一早講左

唇寒齒亡，DQ得梁游之後實搞埋其他人，因為梁游比人DQ連民主派都唔出聲 因果報應

支那個釋法大撚晒
就算幫左結果都一樣

香港已死

劉小麗都算，其餘三個唔應該DQ

咁要問過選舉主任

屌拿星， 香港收皮了

小麗老母終於走得喇

好撚心寒

人大釋法

泛民自決派議會路線，完。

仲要賠成年人工

泛民成日吹奏自己50萬人上街先生撤到23條，唔知今次點啦

如果當初梁耀忠無笠水既話

憎嗰四條友還憎佢地，咁都要dq以後唔撚使選舉啦

根本唔使同你講理劇，搵個籍口入你
咁以重選黎做乜9

地區非建制係咪少過一半？

今天我～～～

又係泛民當天望住本土比人落閘之後心中悻悻然，今日自己食番

真普選唔會發生

連立法會議員都唔俾你玩

港獨更加唔可能 香港玩完

痴線羅冠聰都DQ

下個到鄭松泰

人大凌駕響一切法律之上

係

極醜惡 屌你老母
完美接軌

RIP

DQ晒

羅冠聰都DQ
(佢宣誓前個啲對白)
咪即係法庭變相認特區政府係暴政

被追溯上年10月⋯
咁佢地有無投既票，係咪唔算！

有排 佢個宣誓仲正宗過班保皇

民主以為佢哋唔講港獨就冇事
依家只能講共業黎 因果報應 佢哋自己有份爭取

支共要全部議員都係建制派

屌你老母

道歉法 劉曉波 DQ

屌你老母

屌

咁撚多個官，點解又係姓區既去審

報應x2

no mercy at all

泛民由當年提民主回歸已經係on9

投反對票都DQ,咁以後洗乜搞市民投票姐
投完都比你DQ晒,咁不如直接開個香港人大算吧啦

追溯到上年10月
咁投左票既草案是咪作廢？

幫條撚咩 點幫? 完全被動
連法律都可以由人大解釋 根本由一開始都無得玩

依家咪過中國式生活

6席補選，新東、西九建制各食硬一席
測量界都應該畀建制贏返

到時真係要發揮連登的影響力 (如有)

2個dq wo

如果港共諗住以慳錢為由
一齊搞補選
新東非建制真係要拎超過75%選票先拎得返兩席

公道d講，果時自決派唔係無出聲無幫手。

我唔甘心繼續被支那化

有無留意到劉小麗在議會無人理？

腳力都慳番

咩自決派就泛民影分身 本質冇分別嫁

鄭松泰同志已經暴露了

19比16 變13比16 勁到

屌，莊重的標準根本口同鼻呦

玩哂，讀心

莊重標準人大釋法定左，而釋法係based on 你宣誓個時既方式去搬龍門，結果一早已經決定好

希望毓民出黎選
撥開雲霧見青天

仆街有口音讀唔正唔得？全部都係法官自己演繹

係睇法官點睇

直接由行政長官委任啦，民選議員話dq就dq

法官跟釋法，駛睇？

有工返直情恢復帝制都得

釋法已經幫法官decide左

呻完好番工啦 要為左買層樓做港豬

毓民唔會入到閘
就算選贏左個個係毓民，依家一樣比人dq

算數啦，小老母呢ｄ無得做咪仲好

長毛就可惜啦， 習慣左佢係議會， 唔捨得佢

呢啲唔需要拗，根本大家心知肚明，鬼叫你玩野，就同你玩大佢

37都收埋皮，同游b兩個最後生都收左皮

釋法根本講哂

我會希望係香港人用選票令佢做唔到
而唔係政府夾硬DQ佢

泛民豬話齋

小學雞囉，玩野囉

應該冇咩人敢搞毓民
唔知點解咁覺得

傻啦，佢擺明係要搞鳩你，又唔見佢搞民主黨
如果佢無口音，一樣會係釋法話唔准係宣誓前加野

我決定順應大勢加入做個愛國愛港青年

問心，根本劉小麗入到去係一個笑話

還我長毛！

都未完
仲有鄭松泰 朱凱迪

重有, 如果補選出黎結果唔合心水 / 又係新人入到立會

個幾十萬票又要DQ 多次

問題係咁就兩席比左席比保皇狗

小膠樽就應該唔d
因為社福界d完又係比番泛民

法律應該講證據
唔應該講心知肚明
如果講心知肚明
搵個動物傳心師做法官就得

政府應該未必有下一步行動因為只要直選同功能過半+控制到2/3議席已經夠玩。冇必要DQ落去...

留返民主黨同鄭松泰O係議會做下樣板好。
你唔搞白鴿, 佢地咪繼續做順民囉

你 dq 呢4條友
所謂 國字 高聲 咪一樣 自己係度揣測

你條撚人出生就真係唔合邏輯

好！我有機會做議員啦！ 所有政策我都投支持！ 我愛中國！ 我反香港！ 我討厭香港！ 香港人係食屎狗！

我係咪夠資格做議員啦

一鋪清咁多非建制
其實可以連立法會都摺埋佢喇

呢個法官好似紅底

你收皮啦，卑你件五毛恨到啦！

下次全部建制派拎晒啲議席，大家攪炒

又玩收工大合唱呀

其實我覺得有得上訴打
但係打到2047

難少少 拖到分開兩次補選可能得

立法會唔係等你上訴⋯
係佢地未上訴同補選之前⋯夠時間俾佢地改議事規則！

跪低左啦

係囉，呢個法官 區慶祥係公民黨架

仲留戀議席只係自私

補選完又過番3份1

若果政府真的無「政治動機」，為何僅申請DQ四人、而未有dq黃定光

試吓市民反應

政府：嘅然冇人反對，就dq多幾件先啦

真係痴線
有少少良知都唔會加把咁既嘴啦

前公民袋

香港人成日話要用手上一票決定未來
而家話比你聽選完都可以踢番走你

公民袋班撚樣真係

鄭松泰

法庭宣判四位議員全部DQ。

總辭吧，這個議會沒有存在的意義。

入民建聯Facebook, cap下留言上黎笑下好過啦

區慶祥垃撚圾 拎住6個人頭而家威啦

佢都係其中一個議員
佢係咪會做先

爱国爱港

法官有幾高尚丫
中共次次釋法都有法律界人士出黎屌破壞法治
又有黑衣默站呢啲on9野
但有邊個終審法院法官辭職出黎抗議

仲要話有政治考慮就已經告埋其他
有無良心

小麗好似話每月會捐一半薪水出黎

有捐
依家倒貼埋

你放心.到時會有人捐返比佢

聽班法官講守護法治真係得啖笑
中共任意扭曲基本法 班官仲要官勉堂皇咁幫佢地寫判詞落判決
跟一套唔公義既法律做判決 咪又係破壞法治既幫兇

佢有捐，點解神驅仲狙擊佢

區慶洋可能俾掉包

屌左先講
同埋要無時無刻show receipt

係撚

話係狗官真係侮辱咗狗，日汝娘